[I/A]Puzzle&Dragons[67]冇人同我搶

hi又係我 po返template圖

負皮上限

送負

得108
輸咗

已成功評分

負皮

加我未

成堆仆街比負皮唔回post

我計左50lv都夠打王
巴打你a隊至少6sb
我11點召喚你

add左我未

未

110391479

luna 召喚
想要灴光g 嘅ノクティス

你係雞咋

梳
無意間又傷害左你

入咗場

ok 我召喚埋閃光神先
閃光神
想要萬聖火天

灴光g係乜

想問巴打暗雅隊員冇咩要食體力殺
暗雅使唔使食兩個體力殺

光g😂

淨係佢食

我就跟閃光神嘅
佢話要雙體kill唔係就del fd

仲以為係乜

灴=火一
光=火一山
🤔

打宙龍天降多咗串暗 搞到打唔死佢😂

其實呢個係咩APPS黎???

張圖咪有寫
PDC

係咪呢隻牙

蜻蛉神

屌
300/300

add過

add jor

係呀lunag😚

明明冇學過日文 但我識讀晒

求10點蛋龍企位

係fd list發現到有條友個名叫收皮啦MC

我嚟

我們的閃光神受傷了
請大家一齊祈禱分d力量俾佢

普通話

已經1100

召喚淫賤米巴打

新手想問依對有冇得諗

有無人有繼左降三世嘅天照可以借比小薯用

佢唱歌真係好撚難聽

屌 新素材關冇神面

任買架喎

愛里唱歌好聽啲

我認同

大神報可唔可以比小薯吉做親友
之前加左friend架啦

終於過左裏關
btw想抽光/水寶係咪應該而家抽

有冇人刷龍魔

係

加倒大神報

想吉咪吉

聽晒

thx 搵日助養大介

有咩刷

樓主係雞

謝大神報

終於可以穩定刷極1

勁

點做到

dimgun

加入巨頭行列

羽田係雞

已經有人1100rank

想問下PDC篤龍魔界可以點校D寵每過1WAVE自動計幾多LV升

防坐

冇半價唔想買

巨頭開工未

點解個進化素材關係投票出黎

遺構 樹海點打差撚mode

刷rank狗進場 冇人推post了

樹海 我用白狗爆過咗

得一隻白狗嘅薯仔進左隊員個邊

😅

岩岩轉翻 有無話啲白狗s 要點計

我想問下火屬白狗進左化之後有無得退返做火屬

有

炮友網有隊
樹海用時契影分身
我試咗幾次就過到

整返張新閃咭先

閃卡留名
利申 sl

1185

多謝課長

好掛住閃光

唔夠肥用

Sleep is weak

成班廢jer又訓覺

打百花狂抄機 我覺得自己係0

You weak.

You are the most.

syndra

橙

FLY 對 C9

場上到底有幾多個C9嘅人

fly 新c9 wor🤔😂

系 d baron call 衰過d wood5

走狗一場都贏吾到😂

睇iq200 先

😂

無人返工

痾緊屎呀

Rank 1100
If you can dream it, you can do it.

weak

碌左幾頁都無9upper
pad post已經收皮，走先

甲級戰犯頭3位

1) 月巴
2) 伊巴
3) 普巴

又屈我朗隊
痴撚線

個態刀吾豬有矛6成，唔屈佢屈鞭個！

中二病發作訂左兩盒 RG 00 qant full saber 諗住改造邊3爐加孭到成身劍

送盒比禾

朗隊一落場咩攻勢都冇
重要性唔需要講

一盒幾錢

街訂日版$260
香港魂shop就$220+$40運費都係$260

metalj i am here

我驚買完之後放置play

朗隊一去沖涼我統計過茅夫佢地螺地都螺左15mins，隊波根本己完

我已經睇到我將會砌好晒兩隻後去到改造個part就放置

9upper也要刷rank
你上左岸唔好阻住人啦

廢老又唔換走
朗隊射十二碼一定大大力抽爆左上角

認真，見到佢射個下我就知炒硬，根本冇態

垃圾生態game

虐老

好想買switchhhhhhh

5月有返少少錢先買

我驚你要拎zelda打足5年飛機

仲有炸彈人

唔驚啦
仲有炸彈人,KART同埋MARIO
WII我都未怕,何況佢

好似真係好少驚🤔

等出芒享

孖賽就4月出
monhunt睇之前capcom同老任上晒床咁嘅報導就知出硬
其實switch好多design我直頭覺得係就晒monhunt去design
再加多隻火紋
好彩賣得多公公鐘出埋機戰
應該係咁上下啦

得3ds 點算

課少個月pad咪得

有無神可以教暗雅隊食咩潛覺killer

得wiiu

得 gameboy

呢位ching每個月課幾多呀

下 呢度d巨頭 1個pool就1部switch

3ds隻mh幾時出
部機封塵好耐

可唔可以分D俾我

好似係體kill
btw 係pad post討論pad會冇人會理

今個月1x號

呢個要揾大神閃光

唔好搵我 講pad會俾人指住笑 特別喺pad post

已經討論過梗係冇人討論
暗娜是但上utube或者twitter都大把隊啦

開始轉形象行30代健康性感路線，鳴呀

唔該 上次玩完隻4g封塵到依加

人生真係好辛苦

棄驚

出料未個8婆

返工

首次參與招聘博覽的互動金融科技行政總裁黃愛玲表示，創科行業一直供大於求，很難聘請到IT人才，公司將根據大學畢業生平均月薪為參考，希望用「Fair Price」月薪萬二元聘請程式編寫員。她寄語大學生不要過份在意起薪點，而是注重向上流動機會，指自己當初亦「升得很快」。

不過，僱主與求職者的薪金期望有明顯落差。今年就讀理大IT四年級的顏同學指，他期望找到一份人工約萬七元的程式編寫員工作，指自己已做資料搜集，認為該行前景好、向上流動機會大；但假如升遷制度好，薪金低一點也可接受。

現時就讀科大BBA三年級的邱同學和余同學則指，希望到創科公司實習和兼職，會主攻市場推廣職位。她們均指，不會計較薪金高低，主要想累積工作經驗、趁機學習IT知識，為踏出社會早作準備。

IT狗

真係ON9 讀完大學得個萬二蚊嘅PROGAMMER做
垃圾香港

識EXCEL VBA都唔止萬二啦，垃圾

我唔洗識vba
$98k

而家我公司搵唔到人返工
所以你應該將你Expected salary減低黎就我

長遠實係公司贏喎 你估你班港g課少陣金真係得咩

98K

9.8m就差唔多

It=9

9.8 MILLION

有無清可以幫手打協力rush拎石

要協力先俾打

69022242

今日星期一咋喎
扑暈自己訓返4日醒左應該就有啲圖睇

係到我想多謝啊立隻暗埃

記錯係蜻蛉隻暗埃先岩

DEL FD 先
咁都記錯

G持

嗨 鐵丁

喊左

清關未 你條死mk失蹤兩日

做得巧

有冇大神有繼左10%重力既港女借
137489443

十扑

十卜

有冇大神可以借隻毒撚龍我過星海
186924541

有無大神用劉刷龍魔界防坐

25% 要唔要

差10%

簽收

部metal build f91食唔食炒價好

好似有港行驚好似藍迷咁炒窿

有冇人升奧丁老婆

台北一名性侵被通緝的渣男，疑因淪為酒店妹的女友不甘閨密變直播網紅，兩人謊稱介紹外拍工作，將小模誘騙到一處商場荒廢地下室，閨密冷眼目擊男友性侵、勒斃小模，還協助男友打燈，隨後洗劫財物，爽逛101、住台中五星級飯店。

士林地檢署漏夜複訊，女友堅稱男方犯案與她無關，但檢警查出兩人案發時都在命案現場，依涉犯殺人等罪向法院聲押獲准。今日出版的《蘋果》報導，慘遭殺害的陳姓小模（22歲）與相識2年的閨密梁思惠（22歲）同為外拍小模，陳女外型姣好，臉書擁有5萬多名粉絲，還是直播平台當紅主播；但梁女淪落當酒店妹，不甘陳女當紅而產生妒心。

梁女2個月前認識男友程宇（24歲），自稱是知名品牌「CHLOE」顧問，實際上是無業淫蟲，有性侵、詐欺前科，住在北市八德路萬象大樓，日前將陳女騙到該棟大樓地下室殺害。

警方表示，本月1日上午11時許，兩人謊稱介紹5千元外拍工作給陳女，將陳女騙到萬象大樓，梁女與程嫌陪著陳女先到附近便利店，沒多久陳女一人獨自進入大樓，兩嫌接著一前一後進入，將陳女騙到地下室後，梁女負責拿手電筒，程嫌則將陳女性侵，然後用陳女包包的肩帶將她勒斃，梁女在一旁觀看全程，事後將陳女屍體拖到角落丟棄。

-------------------------------------------------------------------------------------------------

台灣「閨蜜誘殺案」中，台女梁思惠與男友設局引誘閨密陳女到一處廢棄地下室，其後更協助男友強姦虐殺陳女，更劫奪其財物。目前梁思惠與男友雙雙被捕，被警方分別收押。

根據網友爆料，梁女與死者陳女，當初同為私影小模。後來梁女淪為酒店小姐，而陳女卻於網上直播走紅，故梁女萌生妒忌。而一眾網友均認為梁女之所以動殺機，關鍵為梁女被前男友Andy於面書披露梁女於風月場所工作，而陳女竟對此按下「讚好」，於是梁女便因妒成恨，從2月開始便與自己男友計劃殺死陳女。事件觸發點微不足道，但梁女卻因此而動殺機，證明女人平時與姊妹關係親密，實際上可能非常小心眼，每每將閨蜜的小事懷恨在心，而那種親密的關系卻令怨恨極容易達到沸點。

女人真係恐怖過男人好多

放工先OK
咩隊形

貨好似係F91少D

諗住水人馬算
等你

禾終於g道 寶石g既重要性

中唔到光G,
好彩分身有光，水G 比正身用

知就好 而家課金都未遲

學鐵J棄驚

冇齊一套G點出黎行

我全身都係g點

用神2.5倍啦

不嬲都係收埋自己玩

我們了解您不想看到廣告的心情⋯ 若您願意支持巴哈姆特永續經營，請將 加入廣告阻擋工具的白名單中，謝謝 !【教學】

有冇人刷padx練啲龍仔?

巴哈

是咪固傷加轉一橫嗰d？

你本身就係G其實係人都知
唔駛衝出黎認

一掂就噴

而家冇新武器點出黎行

d padr龍 同 覺醒素材頂撚住曬d緊急

今晚先ok？

八婆開工未

推到有2q

收到風半個鐘內有料

冇咁點

🐷

你全身都係港G點

你幫我含

隔住個moon都見到早腸

仲有人等緊佢出埋D垃圾料

仲玩緊垃圾驚😂

下星期應該仙魔/神羅/學園

仲係無風神😂

me2
得兩隻假風神

交叉珠
直頭郁都唔俾郁 ?
即係變o左 blocking

唔比郁既話咪同直條封撞效果
我估可能係比郁但消唔到珠

好想玩

轉都唔比轉，棄驚！

3月10號出PC版，到時先玩

仲要等中文

鐵丁在哪兒

橙！NIER STEAM LOCK左香港未有得賣住，唔玩

等steam開心版

唔係話半個鐘有料咩？
睇過？

我愛轉珠

二月竟然派jor 1pack石
佛心呀

好,不過我靜係差幾條水屬

行左好耐都搵唔到su-pen

No pen no game

點跟呀
挑戰MODE極

打「岩岩」都俾人屌
小學雞痴撚左線

多舊魚

山山
石石

禾地過去郁佢

打開啱啱

禾打鳩你

喂喂喂,進得未呀

呀唔知邊個用手指公都轉到啦

P.S. LC都提過你有支Wacom Bamboo Stylus 啦，腦場見過有又平過SU-PEN，用落唔係個個分到有乜唔同，用住先啦

成日都打打殺殺
嚇屎寶寶

我打開肛肛

我都廢撚事理佢了

貼埋LINK啦，之後再叫春都唔理你

課多pack抽光風神好過

唔該晒

屌佢老味我o個陣肯撚定有貼 link

果陣行街搵唔到 sorry

e家上網訂好似好d
唔該晒咁多巴打

春

WHY NOT BOTH

乜半個鐘咁耐架咩？仲未夠

未開始計時

仲卒緊個G點，未HIGH到，等多等

NIER PC鎖區嬲嬲地買左GHOST RECON，又做左豬玩UBI驚

買ubisoft不如課pad

不了，呢期唔係VIP SERVER

訂左 唔知幾時送黎

今日又冇料

而家部機 抽水g 抽唔抽得過

唔抽等幾時

冇就要抽架啦
G唔係現在抽等屬up疊神up又要你想抽都唔知等到幾時

執笠

等復刻先抽

月曜用暗雅隊

笑撚夠未

犯法牙

水寶石姬通常繼落咩隊用？

仲刷搞耀 遲下都有機赫刷啦

低rank唔明

點解你要跟蹤我

水同暗一般都係當公廁用
大部份隊都會有一定數量手指sb
以通常sb會比較多所以水寶是最值錢
光就係全屬u隊專用，現在u隊多
所以也是公廁
以木火因為唔係公廁只俾少數毒撚搞
所有係最低賤

唔通留返拜返山先咩

有無人刷

但
公廁 = 低賤

齊隊

咁5條女
有3條公廁買返黎就任吊
2條買返都剩俾mk吊
你買公廁定唔公廁

唔識揀
又係呢 d A B 餐
但 A = B

有得屌我屌

都是G

講完同冇講19樣

咪咁直接啦

最梗要有得吊

岩岩計左b隊要3粒惡魔殺，如果唔係第二關無加珠會打唔死灼冥魔
我唔夠惡魔殺

我想問下公廁低賤D定殘廁低賤D

天降毒係咪會炒

Yes
都係用返一般隊著數d

愛里雞

係咪要綠帽奧丁

點解你阿媽要踩死隻壁虎

TxxxT

禾傷心咗好耐

棒球臭G

唔見左人🤣🤣

連叫春都要偷窺我

賭神點玩uno又見到你

即刻DL DG先

幾點收工

dl左

咁啱見到

裝完開埋GAME，跟手剷左

又跟蹤我

成日都咁啱?

我愛你

冇嘢做就周圍望

好多人望住㗎😳

有無人幫我打J

含埋ok?

嗨

新手上路，巴打們我抽中干將好唔好用？

想打pad都俾人放飛機

新手去淘幾百石既AC黎玩

我想打你架飛機

姐係點，指教下

睇你係咪真係想認真玩啦
係既就去淘寶買個新手AC
入面有唔知幾撚多石

然後等神UP抽

約完人放飛機 del fd sin

明白 咁抽咩最好用而家

想約炮 點聯絡

梳

好惡 郁啲del人fd

我on99咁等左成個鐘就

打得啦 青0 god

咩隊

水人馬 開定等你

點解dg唔早過pad出

巴打們，借問聲咩隊最好用而家

成間9ho靠pad上位
dg出先既話9ho應該執左

麒麟

大家知唔知
廢狼招主動技

可以 cancel 到 廢天降同埋毒天降 ?
仲有冇 ?

天降鎖呢 ?

起碼都cross over下啦屌
出部機都成批日港豬去課

天降鎖不嬲唔關事

整電話
夜少少繼續

ok

Rich牙換電話

轉珠用太多電，要換舊大容量電池

巨頭既代價

用緊核動力3310

咪出左劍心 仲想點

其實劍心好唔吸引

無晒9up user 結果1日推得16頁
(笑)

咁又唔好咁講
劍心都當過一段時間一哥
不過真的比較舊時代就是

依家咩係一哥

焗雞

ching0

講合作之後的妖尾同翼都算有份量
小櫻小狼可是很受歡迎的
（雖然另外2套會冷門啲）
再遲啲仲有MH本體出

同to love合作我課夠1億

妖尾出初代咪好囉

留復刻丫，清

有巨頭同佢d粉絲咪得囉

愛我請留言

換左moon
可以繼續

-3-xdddd

自己換

梗係揾人換

轉到要換moon

新手留名，想問下會唔會有巨頭有寶貴嘅時間開台教快速疊珠 我唔想ta再輸比人

ta唔會疊珠

一定轉到個moon全部好深手指痕

Ta點先可以快啲

Ta疊珠

唔好死就得

天然F罩杯！桃色乳房的絕頂美少女 - 渚ひかり

聖舶神 原來我重未打.....

你又笑鳩我，唔彩你阿

其實係有兩樣野，想ta再打快啲，同想學疊珠，望到人疊，自己又想疊，但疊泥疊去都係幾c

斷魂乂碎心 幫到你

精牙?

盲眼都唔睇碎心,歌唔夠閃光台好聽,實力唔夠青0god高,認真轉個珠都收人錢,拎去課個逗號番泥無咁嬲

笑死

🤔

青令禾愛你牙

出初音我課到齊一版

禾呢

我愛鐵丁

我愛遲仔

有人笑鳩你條仔碎心啊

開定等你 青令god

你認錯人 心囝條女係雀清

挪亞龍有冇四倍經？

青G幾時教人轉g

燒埋條體就收工

好似差幾隻

自從FD子介紹我睇閃光台,平時睇開果啲實況都無睇/_\入去睇完巨頭,身體好左,轉珠多C左,丁都打多左幾轉

成日冇料 死8婆

閃光能醫百病

鐵丁係大家既

thx

閃光是我們的神

前幾日經過蜻蛉子的無課金日記，見到好多chingg一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人troll...真係好慘!chingg係有靈性，幫人打機宙....請大家唔好troll chingg! 我都已經開始戒...

屌 klt又咁多人

換左moon可以考慮下開台
但冇嘢打

派機宙

back number d 歌巧巧聽

又打 仲有人冇咖咩

禾 可以派30隻比我嗎

冰個係chingg

我一隻刀無

me mo

有
我個FD真係冇
叫我諗隊比佢打

已經賣走哂啲機宙 可以打未

求轉紅奧清叉撚住

唔賣既係雞

真係冇嘅嘅咪打場
好快咋嘛

回坑
接收左AC 有咩隊好用

好長

長過排少佐條隊

你可以退坑

( Show Blocked User - 希魔 )

( Show Blocked User - 希魔 )

on9仔

個FD話5週年都抽唔到暗咖哩退坑

極2challenge好難打

用無傷

你磨埋我個份

一隊就夠

留低暗娜同隊員

其他全部賣晒佢再換暗娜

渣ga先帶盾

閃光神唔帶盾嘅

求各路大神放水天龍 毒撚 同暗咖/火關(要水潛 繼明王)

閃光日日都入石你又唔入🙄
渣ga😂

有冇人可以陪我試下用呢隊過挪亞龍?我A,B都得

有咩著數

我日課1粒
梳囉

暗咖 5水潛 繼火明王 已放一隊 237361057求ching0大神加好友

有1000RANK大神快拜

你爆信

佢啲時間好難捉摸 唔該神先

個post終於去到一半 可能捱到星期5

請ching0大神再試一次

想刷 B隊繼挪亞個兩隻係咪必須?

求各路大神放水天龍(要水潛 繼明王) 毒撚龍

打緊極2唔得閒

OK

我唔肯定

我督PDC果陣B隊挪亞冇繼野都夠力,可能用黎防坐啦,但係挪亞龍用坐下果陣B應該已經用曬所有技

可能有條友自推十幾頁呢

神奇既係 呢個post班手足幾時都係場入面

第1次用ivern
有咩技巧

counter jg

唔好死

okay

有無代打，幫你含撚，幫我打多8場placement

gotcha

正常黎講1lv mark左自己個藍先
之後去對面紅mark完smite 走

轉jor水天龍

差2隻

我A組已經過咗 巴打你咩組

C組,最後15分鐘

咁我唔繼啦 sorry bro

你講嘅隻隻都有
係冇火明王

仲唔抽
BTW 毒撚龍囉

毒撚龍唔使繼？

同埋使唔使水潛？

火明王未滿技要唔要

要

未滿技就唔好掛出黎啦

唔加你

已為神獻上毒撚龍一條

都差2條天龍

無火明王幫5到你

屌你老尾打到20層星龍根性啪啪啪

掛左水天龍

轉左

都仲差1隻

好伏

好耐無玩
可以切咩隊

未滿技掛出黎好似死罪黎

長長地

可以組咩隊

又有on9仔

大腳趾隊咯 是但塞d隊員入去就得 技都唔使升

有冇巴打十一點做rank狗刷真龍界

quote就好心spacebar link啦

儲75萬MP買雅典娜

終於諗到新IGN

已經做左表情撚支持鐵丁

成班做乜鳩
金剛棒好好玩?

點解繼承技白虎唔同司馬懿調轉既 有咩分別？

垃圾post

用幾錢收返黎？

仲暗娜-3-xd

可以點組

苦苦懿繼既次序求其啦 8成時間唔會開1技

青令要水天龍？

已經冇救 del驚重練把啦

轉左場珠 累過打2次J

睇左個名先知唔係白仔

對唔住各位大神 新人唔知規矩 有怪莫怪

咁打一次先

邊個大神

鑑賞緊mcg名個桃乃木姦那 又幾高汁

有show 扑user個班

山本twitter: 送喇叭關,隊長咩屬就出咩屬喇叭

終於唔洗哂體刷

點組好

痴線典跟

咁咪冇得用錢印

果少少經袖佢啦

山本twitter 2月28之後無update過

仲唔俾我捉到你隻港豬

重課有VIP ser VIP twitter

再求天照掛明王
邊隻多sb
285903533

專登去睇

新手想貼box求教組隊

用賊仔

新手走啦

You stick i stick

閃光借貂蟬

禾法國負皮都上唔到去

小薯想問PDC點樣計傷，日文唔識睇

識用了

屌你老母天降 打鬥機最尾關猛咁天降 輸左四五場

鬥機?

撞呢隻真係惡夢

999就秒啦

999吸暗水你秒

差撚mode 打極係咪三個過曬先有一石

我試過連3turn吸暗 比人封到老母都唔認得
跟住死撚咗

訓唔著

sleep is weak

土立

緊係去右上角打和好過比佢打死

we are going to the polytechnic

又想周圍望?

偷窺你

糞game 又天降

冇天降章幫到你

又想叫春

終於整好

禾刀想

想買而家咩隊係主流 好耐無玩
天秤是咪無用啦

始終我都係覺得愛猫神幾時都好玩

有冇人答我佢做緊乜

dim gun

新手留名

部機咁撚多銀蛋 光寶g呢

你抽左幾單丫？
啲G多到喊架喎

不要再說了

經過琴日金剛棒
而家成版都show blocked user

不過閃光張圖一定要quote住嚟拜

有冇人企火問卷 要升返火關

已經準備del驚

個素材關真係
我星期日打木曜300體全跌木龍果
佢終於認光孖同火龍果係幾咁缺

有得買。

想升真田

一睇就知你係現充

光孖係咪俾你地進蛋龍b

咩隊？

窮玩家要儲好mp先會入富貴商店睇

甩甩甩甩甩

9sb 自入

現你屎忽

spotify仲未有甩甩

爆box 打多5場

晏啲再開

要返工 不了

笑乜撚野呀

屌打樓上位手足

一陣揾齊人放水天龍又就開始打極1

我連game都無，屌打you未

貼出黎呀, 死老襯

極1就暗埃算啦

永續pad

0%

禾刀識

點打😞

火問卷 9sb 8367 3936

line 22% 死MK

駁唔到

又whatsapp又line

代表line食電

天神谷

原來多咗關乜么進化代表

真巨頭
Pad靠你

MC is G

白羊咖啡
屯門置樂青河坊華樂大廈地鋪104號

屯門撚又鐘意飯咖啡去試試

4體拔打唔贏鐵丁龍

幾時一齊去

點解PAD仲未執

大把人屌住黎課，點會執

始終有你

終於有寶玉打

有緣會相聚

風神為記

風神明明公廁黎

有邊隻唔係

你地都係公廁

梨刀系

又傷害

互相

我無傷害你

傷害緊自己

秒住去

點跟

盧跟

點解D人用完轉3色珠技

可以轉左幾個2WAY再加成8COMBO

完全唔知點轉 好多同色珠 反而好亂

人地背晒3色表

鳩轉等天降咪得囉

有 3 色表嘅咩
可唔可以 share 下

經常都係咁

成日比暗宙斯DCOMBO盾蝦我

正確態度

大神又袋錢入我袋

大神神喻

成日入左幾PACK石俾我

諗住係白仔，原來係遲仔黎

賣自己條撚

G

我已經傷害緊自己 你仲要傷害我

2017年3月7日

改box ui未
光鹹書究進未
有小櫻抽未
雲加肯走未

今日都未有下星期放咩機出黎俾人抽
莫非終於有一個星期冇合作/變裝？

6combo有幾難呀 跟ching0 god打機宙轉8combo添啦

收島鋒今晚俾拜神大炒完雲老賊就執包袱

有冇繼火關羽既戰女神可以比小弟加下

2隻都有
不過就係冇FD位

有神快拜 小薯最近先由3C會員升LV轉倒4C

大神好多FD

返到屋企有精神可以開下台雙極

放工再講

我都未開到300

決定今晚傷害返你

同我講

夠做埋嚟

我叫我隻g傷害你先

今晚放工翻去同3個AI扮真人協力打GHOST RECON

佢渣GA

送比我

送咩比你

送3隻ghost recon比我
我扮AI陪你打

樓豬係雞

溡脇綾香AB

你係臭G

零課絲打又R多粒石

短短幾隻字講2個真話

陳豪

想入返坑, 手頭上既寵都好似好舊, 用返舊account定刷首抽好?

送左比人好耐啦，冇啦，冇晒啦

波呢 ?
個頭大到勁得人驚

「岩岩」好得5分

bam

岩岩好3項都5分

3分 唔識睇日文 係咪即係話禾粗

0 分

話可以用黎做粗炒

巨根再上就係MTRJ

mtrj再上呢？

GTRJ

14分

新手想po box問隊得唔得架

Post link

呢度啲大神好惡
見到人型蜈工會show blocked user

同問

我想放acc 請問可以去邊度post

揾MAGNUM 佢話個BOX D 寵舊想要過個新

放ac連下次新出既雷達龍女

PM JOR

呢位絲打條J都幾大碌

check pm

There are no chicks with dicks, Johnny! Only guys with tits!

sbt

約左佢出黎面交 book埋酒店

我試過咁多絛J
最長係鐵丁 其次順序係 tunag 一仔 閃光 早腸

早腸你都試過

早腸果條都算係j

PS4用『GUNDAM VERSUS』のクローズドβテストにご応募をいただきありがとうございました！応募者多数のため、抽選にてテスターを決定させていただきます。当選通知メールは3月9日(木)に送信予定ですので、もう少しだけお待ちください！ #G_VS

真係要抽籤

抽中都可能扑IP

新手求組
木魔又好似唔夠隊員
新抽左貂嬋其實有無用我見六星

貼乜鬼野box呀
貼點心紙好過啦

鮑汁叉燒包

咩鮑

有冇得拎

好想食叉燒包

巴打好慘冇人理

放一陣 推幾下就有

我想理
但唔想喺度講

同埋返緊工冇乜時間講

緊係玩曲

買到機未

可以用紅奧刷rank

?

可唔可以打棒球刷rank

有劉已經掃左大部份關
升埋隻時契0死角
賣埋其他垃圾換mp玩暗娜g可以delete game

一隊麒麟就夠
唔好簡單複雜化

時契得巴哈仔玩

木魔夠玩喇

轉生木魔X2 木天 覺醒阿緹蜜絲x2 咪玩得
之後繼承隻木人馬 木時女 賊 你係差隻木寶石姬
依家有得抽 抽埋連雙3 都夠打喇

有冇人知up乜

你老母臭閪用覺劉
你陣間會死於突然心臟病發

種呢！

我依家個隊打雙3咁組
除左鍛鍊龍 基本上輸硬之前 其他4隻會場龍都過到
依家有劍心 你抽埋隻銀蛋 本条鎌足, 再抽埋隻木寶石姬
再用岩岩我上面講個組隊 基本上已經好勁

我都有睇過reco 組果隊 但係佢果隊我覺得都好難過到赫拉龍
除非投資晒成隊有龍殺

Julia去左報新聞？

係咪叫你轉白狗或者時契借俾佢打降臨呀

利申日文N5

呢 d 係咩新教學嚟？
打一大段野，有埋圖
教人組必輸隊？

冇玩一排想玩返
依家得5萬MP 但想買暗雅
想問70萬MP大約課幾多Pack先會有？

打錯左 係除左鍛鍊龍過唔到

神up 一抽5石有50000,自己計

呢 d 係咩新教學嚟？
打一大段野，有埋圖
教人組必輸隊？

[/quote]

打錯左 係除左鍛鍊龍過唔到 [/quote]

都未必係100%過唔到既
不過我見reco 咁既轉珠技術
佢果隊仲要雙龍殺先緊緊過到
我轉=100%過唔到

如果佢 5 石抽唔到 5 萬 mp 係唔係你負責？

仲有10石女英雄機時我記得理論上抽470石就實換到

有冇師兄可以用廢劉同我打真龍界

我得a隊 求有滿技宙赫既ching carry

除左鍛練龍其本上輸硬

有無笑到醒

又笑

我中文雖然差
我想講既意思係打鍛鍊龍輸硬
後面都有講 其他4隻會場龍過到wo
佢仲問緊點組隊唔會有得成隊食龍殺掛?

姐係同 暗雅隊 自己冇光寶石 要用人地隊長繼光寶
之後岩岩打雙3 未有龍殺食 果時見到鍛鍊龍 都係差唔多輸硬

突然無左iCloud 紀錄而又淨係記得account number 可以點搞

八婆係邊位清張床瞓緊？
快啲叫醒佢出料

已經出左好多條啦喎
不過全部垃圾

屌
又笑
大神真係好MEAN

你未係成日果個大神囉

表達蒙糊都比巨頭大神bin幾頁😞

差火同暗兩粒蛋未中

好過打棒球比人笑幾十個post

木魔睇白仔轉咪得啦

呢度個個大神time attack極3
竟然仲會出現必輸隊攻略

呢個真，棒球呢單野笑足幾十個post都幾誇張

唔係冰有話題推post

派左D補償信
但我全部進曬都係得1火1水

橙，完全唔豬呢單野

淨係收到2火

聽日巴塞陪雲加

巨頭等耐少少都DEL人牙
甘叫推POST咩

我都得1水1火
又出包？

真心問點解會輸
繼寵全部唔升技都唔夠力咩

又可以準備同大介媽媽玩遊戲

3火 2水

木光暗仲未收到

課得少嗰d唔派

我連水都未收到

做乜一LOGIN就逼我抽野

貌似遲進果啲有，早果批冇

差唔多隻隻進晒都係得1火

禾送左甩蛋俾梨

計住數先
一封都不能少

再賠多次15隻阿西

宜家先收到4水
睇嚟派到今晚

覺唔覺成個驚最強屬性就係 暗+水
最廢就係 木+ANY屬

乱馬隊開11號機三倍都打唔郁咖喱啦

例子：木咖特別廢

廢劉正辣剎

兩火橫

del撚左木屬啦 最撚19就係佢班仆街
木印新木印樹海龍

今晚好似又風神up

點嗡都有某個人唔會中到

巧巧針

d賠償未派齊既

佢派 D 回水信會唔會派得慢o左 d ...

呢 d 係咩新教學嚟？
打一大段野，有埋圖
教人組必輸隊？

[/quote]
真心問點解會輸
繼寵全部唔升技都唔夠力咩[/quote]

因為隊野冇龍殺 打鍛鍊龍 火屬8千幾萬血
你木屬要打double
一入去比人降左15cd
用pdc 計 當你一串8粒 1串6粒木 1串3粒暗 6C 開埋2倍先打4千萬
睇落好似會打得贏 但係你要連續2ROUND 有咁多木珠 (姐係除非有好多火/毒廢珠比你轉木) 如果做左火赫拉個落火廢 珠唔係冇機會既
不過重點係 你入到咖哩要再無增傷打到落65%
我自問冇咁既能力

YCF 巴打好耐冇見

必輸隊係咩玩法

lc爸

仲係得1火1水
連信都派曬俾巨頭先

拎2隻BUFF入去咪算 入關之前開BUFF

我得2火4水 利申新手小薯

我仲係得一水

我得1火

你已經過巨頭認證

邊D係巨頭一目了然

你囉

差兩個木

有咩派

巨乳頭

Ikyf 一隻都未進到

其實雙3 5隻會場龍 有4隻都可以過到都唔係咁差姐...
係你地係要話必輸冇計

我玩果時得1隻增傷寵 組唔到2隻黎試

同埋貼box問果個都應該唔會一野打到去雙3 掛我諗
只係想話佢咁組隊個強度唔差姐

支持清‼️

有一封木了
火呢 !?
MISS o左

非洲巨頭牙你

一封信都無
你信我答

信左你

如果唔穩 唔係要諗下咩破解咩

人工少過對上果份，又要過海

玩唔玩住先好

唔落固傷果隻落多隻青蛙好像暗娜咁打唔得咩

禾只係一個可憐的寶寶

搬番公司住👍

做咩講埋啲奇怪嘢

過海車錢好甘

爆post未

入未牙

裝game未 我每日一信

yes 等緊另一份，果份包車錢

搭車又耐
搵份近啲每日多返2個鐘轉G仲好

唔信囉

同老細傾好咗 好快可以住喺公司😆

挽留

老細幾錢租俾你？

係時候請食飯

人工減半 抵到爛

仲係得一信，屌奶星

我做埋看更同掃地一腳踢，公司是我家😍

我有 5 了
但一封火都冇

不了

1001

我法國呢個post少左好多負皮

要自己洗廁所

我法國鐵丁無挽pad之後矮左

金剛棒

料牙屌你屎眼

又料 又屌 我屎眼

又要買曲⚠️

Wow到唔敢睇

叫你睇牙

唔俾睇

睇左

寶玉rush 水射頭11sb 3467 6227

岩岩出第2次火
不過其他仲未出，究竟幾點鐘出齊哂全部

好正 入滿左成袋可樂都只係20蚊

shitty 垃圾陳展楠 還我飲品膠袋

喂 我個兩封木呢

閃光神又開咗台

刷丼龍應該刷超級定地獄？

寶玉 水射隊長11sb 我射 6036 1463

偽善

有無gay友網介紹

寶玉都有得射？
求隊形

我諗係宙皮+炮 然後水射殺第3隻

當我無講過

tt1069

做咩唔用水大腎龍 ?

自己睇

有無人刷 『進化代表？ 超級 』

食寶玉升寵好離地

好似好抵刷
但係刷呢關D料好唔平均

咁你咪唔好升

我要大量火龍果，呢關出兩次火龍果對我黎講最抵

想打彩孖,打10場左右OK?

D 歌好撚嘈 ...
唔柒睇了

你係咪打 呢關都有得射

開左
水射+sb入

同溡寶寶打10場先

想打鍛練龍 點組好

youtube搵下自己有邊隊，再上黎搵大神幫你
利申小薯

光埃

閃光係咪射？我企

我射閃光

好撚離地🚀👩‍🚀

你射左閃光去邊

入

入晒 而家抽插

好眼訓

等我一陣 拎返其他炮出嚟先

又係無料的一天
以前八婆都仲識一張圖分幾日出
而家次次儲埋一、兩日出完就收工

唔使我轉返sb咪得

btw我得返300體，清埋算

呢個堅好笑

一日出得多又講
一日出得少又講
計我話del驚就最好

鐘意以前分開出多啲
有得先丁下圖再等全圖

山本唔敢亂講野

又冇究進料

執柒左去啦

岩岩想打鐵丁龍叉撚
法國雙隊長果場都未打🙈

有依d餡點解唔刷機皮？

因為冇肥仔

因為而家機皮冇4倍囉
問

冇肥仔

A隊洗撚肥仔

sor我以為4倍緊

仲蠢過長空

梳囉

笑撚到我標眼水

要睇醫生

hunter

柒咗唔好推

我就跟開閃光
佢入左肥仔
實冇錯

宜家嗰隊冇了

跟我嘅手足 個個都練成暗黑摸珠 斜轉秘訣 平均無10c都有8c

仲有冇得跟

又要cap圖

買張mon貼先

[ quote]跟我嘅手足 個個都練成暗黑摸珠 斜轉秘訣 平均無10c都有8c[/quote]

禾想跟你練暗黑摸G

舊隊

好撚搶手，買唔到呀

新鮮cap出嚟
你敢質疑閃光神

🇭🇰🐷先搶1001

未update添

88